我唔想心入面有你

過左去 大家而家走左唔同既路
你有左你既家庭
而我亦都有左自己既伴侶
你既出現亦都係我成長既一個好重要既因素
自己心入面已經無你
理性啲講 係心入面唔可以有你
彼此之間回憶係無得忘記既 好似拼圖咁 逐少逐少造就成而家嘅自己
心入面無你 但可能血液入面仲有你既影子掛
多謝你出現
多謝你令我長大

純呻文
夜媽媽mood到

嗯

無論你喜歡誰 請你繼續留下身邊這個位置
時常在內心一隅 剩低幾吋 留給這女子
誰共你好 都不礙事 我都會 衷心支持

有一個人係永遠都會係心中

其實又唔一定要忘記既